[韓狗]歡快的星期五有咩歌好聽區

MAMAMOO六週年快樂

星期五當然係聽歡快嘅歌

樓主第一個首勁正 套戲都超級好睇

係
叫春留返下個禮拜吧

聽Oneus囉😑😑

星期五咁早唔使咁刺激

沖住涼聽

朝早第一炮就送咗俾雄仔🤪🤪

歡快星期五喊乜

雖然你有啲過分但我尚且理解點解你咁做

我可以喊

More songs please

係 正常人都會想J雄仔

等PR露多入嚟post

呢首麻麻哋

ok啦

今天是好日子

粗卡哦

。

平時唔會聽咁

都係

很好聽

印狗俾人hack咗?

我不嬲唔聽kpop剩聽k-indie

請隨意使用不推文

狗狗聲好唔尊重

唔係
佢上兩個post都有post

冇問題 你嗌我係狗都ok啦

佢應該係同人share ac

唔信印狗share倒任何嘢

斬師兄勁識貨 呢首都勁正..

點解

賓師兄勁識貨 但係呢首要聽呢個ver先正..

呢個ver咁正我竟然未聽過 真係好彩有斬師兄賜教..

斬賓